建議到蔣麗芸辦事處要求交出收錢遊行的證據

還警察一個清白 還香港一個清白
勢要將反中亂港之徒繩之於法！
身為建制派議員不可姑息養奸！

Push

Push!

想揾蔣議員幫手追討欠薪

新長輩圖：ann姐包庇暴徒 故意不公開証據 反中亂港

我凈係想實報實銷claim 返咋

錯！以撐送中 支持政府既身份要求佢交出，可以屌柒佢係漢奸

強烈譴責ann姐知情不報
自己收埋哂啲證據 係咪淨係想自己收錢 唔比市民賺錢？
要求ann姐公開派錢來源！等全港人一齊有錢齊齊搵！

Ann 姐黑白不分，庇護暴徒，與警為敵。

無錯！ 唔可以俾暴徒逍遙法外！

絕對要ann 姐交出證據 以教育下一代 咁樣唔係保護學生 係做左學生既壞榜樣！

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

721見 push

佢自己個議員辦事處 咪就係佢講派錢果個辦事處

支持警察繼續濫權違法屠殺外國勢力暴徒！要求國民黨漢奸蔣麗芸停止包庇外國勢力

佢講緊何君堯呀， 上次撐警大會，佢話 我哋大把錢但係唔係喺呢度派！

我都想收下 次撚次熱到hihi行出來 一蚊都收唔到
錢就比佐港鐵

係咪收左掩口費

哂尻氣啦
同個癲既傾數
專注返主線/支線啦

佢連支線都不如

蔣議員為左同中央叫價先咁高調話有證據咋
中央再唔加碼就會比外國勢力買左d罪證架啦

岩 721 不撒不散

When?